林鄭考第一，實至名歸

聰明

知道打支那疫苗會死，當然打鬼佬嘢

愛國是工作